{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.1",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075992,
                    50.641926
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 1,
                "nom": "METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE",
                "adresse": "MEL RUE DU BALLON",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075992,
                "y": 50.641926,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.181Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.105",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.10231,
                    50.638126
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 105,
                "nom": "VERDUN",
                "adresse": "69 AVENUE DE VERDUN",
                "code_insee": null,
                "commune": "MONS EN BAROEUL",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.10231,
                "y": 50.638126,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.183Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.106",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.112704,
                    50.638123
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 106,
                "nom": "CONCORDE",
                "adresse": "27 BOULEVARD ALPHONSE GAYET",
                "code_insee": null,
                "commune": "MONS EN BAROEUL",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.112704,
                "y": 50.638123,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.183Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.109",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.030667,
                    50.623466
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 109,
                "nom": "SQUARE DU PORTUGAL",
                "adresse": "FACE AU 204 RUE DE LA BASSEE",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.030667,
                "y": 50.623466,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.184Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.112",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.115101,
                    50.626846
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 112,
                "nom": "SQUARE CHARLES DE GAULLE",
                "adresse": "4, RUE FERDINAND BUISSON",
                "code_insee": null,
                "commune": "HELLEMMES",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.115101,
                "y": 50.626846,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.184Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.118",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.022364,
                    50.641834
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 118,
                "nom": "COLLEGE LAVOISIER",
                "adresse": "56, RUE PAUL VAILLANT",
                "code_insee": null,
                "commune": "LAMBERSART",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.022364,
                "y": 50.641834,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.185Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.126",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.115571,
                    50.64057
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 126,
                "nom": "LE POLYEDRE",
                "adresse": "FACE AU 38, AVENUE RHIN ET DANUBE",
                "code_insee": null,
                "commune": "MONS EN BAROEUL",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 3,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.115571,
                "y": 50.64057,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.185Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.127",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.127964,
                    50.63708
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 127,
                "nom": "FLERS MAIRIE",
                "adresse": "16 RUE DU G\u00c9N\u00c9RAL LECLERC",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.127964,
                "y": 50.63708,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.185Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.128",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.127335,
                    50.633842
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 128,
                "nom": "RUE LOUISE MICHEL",
                "adresse": "93 RUE LOUISE MICHEL",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.127335,
                "y": 50.633842,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.185Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.129",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.130853,
                    50.63608
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 129,
                "nom": "FLERS CHATEAU",
                "adresse": "RUE DE LA CHEVALERIE",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.130853,
                "y": 50.63608,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.185Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.134",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.131706,
                    50.6221
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 134,
                "nom": "RUE DES VICTOIRES",
                "adresse": "76, BOULEVARD VAN GOGH",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.131706,
                "y": 50.6221,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.186Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.143",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.146026,
                    50.61776
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 143,
                "nom": "ROND POINT DE TOURNAI",
                "adresse": "55, RUE DES FUSILL\u00c9S",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.146026,
                "y": 50.61776,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.187Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.145",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.14528,
                    50.61992
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 145,
                "nom": "RESIDENCE",
                "adresse": "PLACE N. DAME DE LA NATIVIT\u00c9",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.14528,
                "y": 50.61992,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.187Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.215",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.200799,
                    50.684593
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 215,
                "nom": "TROIS PONTS",
                "adresse": "186, AVENUE JULIEN LAGACHE",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.200799,
                "y": 50.684593,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.198Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.218",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.18514,
                    50.67392
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 218,
                "nom": "PLACE SPRIET",
                "adresse": "PLACE CHARLES SPRIET",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 24,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.18514,
                "y": 50.67392,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.198Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.222",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.172165,
                    50.6941
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 222,
                "nom": "LES GOBELINS",
                "adresse": "32, RUE DE LA COMMUNAUT\u00c9 URBAINE",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.172165,
                "y": 50.6941,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.198Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.228",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.180779,
                    50.69535
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 228,
                "nom": "PELLART",
                "adresse": "15, RUE PELLART",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.180779,
                "y": 50.69535,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.199Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.231",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.177179,
                    50.689762
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 231,
                "nom": "MOTTE BOSSUT",
                "adresse": "ROND POINT DE L'EUROPE",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.177179,
                "y": 50.689762,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.199Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.233",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.172654,
                    50.702026
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 233,
                "nom": "RUE DE TOURCOING",
                "adresse": "RUE DE TOURCOING (SUR LA PARKING GRDF)",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.172654,
                "y": 50.702026,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.199Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.262",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.215011,
                    50.701187
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 262,
                "nom": "WATTRELOS PLACE",
                "adresse": "2-10, D660",
                "code_insee": null,
                "commune": "WATTRELOS",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.215011,
                "y": 50.701187,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.201Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.263",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.209156,
                    50.69626
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 263,
                "nom": "STALINGRAD",
                "adresse": "38-4 RUE DE STALINGRAD",
                "code_insee": null,
                "commune": "WATTRELOS",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.209156,
                "y": 50.69626,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.201Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.264",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.206297,
                    50.697895
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 264,
                "nom": "REPUBLIQUE",
                "adresse": "203 RUE CARNOT",
                "code_insee": null,
                "commune": "WATTRELOS",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.206297,
                "y": 50.697895,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.201Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.59",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.077127,
                    50.622223
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 59,
                "nom": "BELFORT",
                "adresse": "84 RUE DE TREVISE",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.077127,
                "y": 50.622223,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.205Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.87",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.110669,
                    50.632393
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 87,
                "nom": "JULES GUESDE",
                "adresse": "RUE ST ELOI",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE HELLEMMES",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.110669,
                "y": 50.632393,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.207Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.89",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.041299,
                    50.619312
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 89,
                "nom": "BOULEVARD DE METZ",
                "adresse": "40 BOULEVARD DE METZ",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.041299,
                "y": 50.619312,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.207Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.92",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.091106,
                    50.63665
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 92,
                "nom": "RUE DE LA GAITE",
                "adresse": "9 RUE MARCEAU",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.091106,
                "y": 50.63665,
                "date_modification": "2022-11-29T10:47:16.207Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.136",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.133873,
                    50.62972
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 136,
                "nom": "RUE CHAMBORD",
                "adresse": "RUE CHAMBORD",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.133873,
                "y": 50.62972,
                "date_modification": "2024-04-18T14:46:09.093Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.140",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.144815,
                    50.623795
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 140,
                "nom": "RUE CORNEILLE",
                "adresse": "RUE CORNEILLE",
                "code_insee": null,
                "commune": "VILLENEUVE D'ASCQ",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.144815,
                "y": 50.623795,
                "date_modification": "2024-04-18T14:46:09.093Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.235",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.16713,
                    50.696327
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 235,
                "nom": "BLANCHEMAILLE",
                "adresse": "AVENUE DES NATIONS UNIES",
                "code_insee": null,
                "commune": "ROUBAIX",
                "etat": "R\u00c9FORM\u00c9",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.16713,
                "y": 50.696327,
                "date_modification": "2024-04-18T14:46:09.094Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.99",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.073805,
                    50.654602
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 99,
                "nom": "LA MADELEINE MAIRIE",
                "adresse": "160 rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.073805,
                "y": 50.654602,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.951Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.96",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075116,
                    50.64543
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 96,
                "nom": "ROMARIN",
                "adresse": "92 Avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 25,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075116,
                "y": 50.64543,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.949Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.312",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.069332,
                    50.672503
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 312,
                "nom": "SAINT ROCH",
                "adresse": "2 rue de la Station",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marquette Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.069332,
                "y": 50.672503,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.042Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.258",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.159881,
                    50.710735
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 258,
                "nom": "CARLIERS",
                "adresse": "151 Chauss\u00e9e Galil\u00e9e",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "IN_MAINTENANCE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.159881,
                "y": 50.710735,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.027Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.259",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.160515,
                    50.704693
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 259,
                "nom": "MERCURE",
                "adresse": "Face au 330 boulevard Gambetta",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.160515,
                "y": 50.704693,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.027Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.267",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.154898,
                    50.670155
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 267,
                "nom": "FER \u00c0 CHEVAL",
                "adresse": "Avenue Jean Jaur\u00e8s (intersection avec avenue \u00c9douard Va",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 4,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.154898,
                "y": 50.670155,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.030Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.268",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.168664,
                    50.696909
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 268,
                "nom": "BLANCHEMAILLE",
                "adresse": "55 rue de Blanchemaille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.168664,
                "y": 50.696909,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.031Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.91",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.095958,
                    50.63417
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 91,
                "nom": "SQUARE DES MERES",
                "adresse": "74 rue de Lannoy",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.095958,
                "y": 50.63417,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.946Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.94",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.033977,
                    50.63579
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 94,
                "nom": "MARX DORMOY",
                "adresse": "36 avenue Marx Dormoy (sur le parking de la pisicne)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.033977,
                "y": 50.63579,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.947Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.97",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.074057,
                    50.65937
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 97,
                "nom": "LA MADELEINE GARE",
                "adresse": "250 Rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.074057,
                "y": 50.65937,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.950Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.303",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.06558,
                    50.60709
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 303,
                "nom": "R\u00c9SISTANCE",
                "adresse": "38 rue Carnot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Faches Thumesnil",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.06558,
                "y": 50.60709,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.037Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.304",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.138682,
                    50.66351
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 304,
                "nom": "LE SART",
                "adresse": "21 Avenue de Flandre",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.138682,
                "y": 50.66351,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.037Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.305",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.143504,
                    50.669719
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 305,
                "nom": "LA MAILLERIE",
                "adresse": "228 Rue Jean Jaures",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.143504,
                "y": 50.669719,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.038Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.306",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.135558,
                    50.635929
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 306,
                "nom": "CHATELLENIE",
                "adresse": "Avenue de la Ch\u00e2tellenie",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.135558,
                "y": 50.635929,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.039Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.313",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.06415,
                    50.666236
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 313,
                "nom": "PONT DE L'ABBAYE",
                "adresse": "6 rue du Pont de l'Abbaye",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marquette Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.06415,
                "y": 50.666236,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.043Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.300",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.03027,
                    50.64466
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 300,
                "nom": "ROUSSEAU",
                "adresse": "13 Avenue Henri Delecaux",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.03027,
                "y": 50.64466,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.035Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.301",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.02604,
                    50.65281
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 301,
                "nom": "SAINT CALIXTE",
                "adresse": "99 Rue du Bourg",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.02604,
                "y": 50.65281,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.036Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.302",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.069127,
                    50.603145
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 302,
                "nom": "FACHES THUMESNIL MAIRIE",
                "adresse": "20 rue Roger Salengro",
                "code_insee": null,
                "commune": "Faches Thumesnil",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.069127,
                "y": 50.603145,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.036Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.311",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.055025,
                    50.671436
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 311,
                "nom": "GRANDS MOULINS DE PARIS",
                "adresse": "11 Square du Pont \u00e0 Bascule",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marquette Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.055025,
                "y": 50.671436,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.042Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.299",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.08638,
                    50.615132
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 299,
                "nom": "TEST CYKLEO LILLE",
                "adresse": "4 rue du Professeur Langevin",
                "code_insee": null,
                "commune": "LILLE",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.0863797,
                "y": 50.6151322,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.035Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.269",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.167315,
                    50.676665
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 269,
                "nom": "DELORY BARBIEUX",
                "adresse": "14 Avenue Gustave Delory",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 20,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.167315,
                "y": 50.676665,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.031Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.270",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.130098,
                    50.664211
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 270,
                "nom": "PAV\u00c9 DE LILLE",
                "adresse": "101 Avenue de Flandre",
                "code_insee": null,
                "commune": "Wasquehal",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.130098,
                "y": 50.664211,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.032Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.271",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.13075,
                    50.669917
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 271,
                "nom": "WASQUEHAL HOTEL DE VILLE",
                "adresse": "18 rue Michelet",
                "code_insee": null,
                "commune": "Wasquehal",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.13075,
                "y": 50.669917,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.032Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.272",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.183066,
                    50.671609
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 272,
                "nom": "CHARLES FOURIER",
                "adresse": "261 avenue Gustave Delory",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.183066,
                "y": 50.671609,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.033Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.273",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.198875,
                    50.670865
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 273,
                "nom": "PISCINE DES 3 VILLES",
                "adresse": "350 Rue du Docteur Schweitzer",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.198875,
                "y": 50.670865,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.033Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.274",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.192974,
                    50.667847
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 274,
                "nom": "CALMETTE",
                "adresse": "323 avenue La\u00ebnnec",
                "code_insee": null,
                "commune": "Hem",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.192974,
                "y": 50.667847,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.033Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.275",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.198101,
                    50.665946
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 275,
                "nom": "LA\u00cbNNEC",
                "adresse": "31 bis rue des \u00c9coles",
                "code_insee": null,
                "commune": "Hem",
                "etat": "IN_MAINTENANCE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.198101,
                "y": 50.665946,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.034Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.276",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.14019,
                    50.67756
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 276,
                "nom": "GEORGES HANNART",
                "adresse": "141 Rue de la Gare",
                "code_insee": null,
                "commune": "Croix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.14019,
                "y": 50.67756,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.034Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.2",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.046134,
                    50.632233
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 2,
                "nom": "UNIVERSITE CATHOLIQUE",
                "adresse": "64 Boulevard Vauban",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 21,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.046134,
                "y": 50.632233,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.849Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.5",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.054738,
                    50.63156
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 5,
                "nom": "MASSENA",
                "adresse": "87 Rue Mass\u00e9na",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 28,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.054738,
                "y": 50.63156,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.851Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.16",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.053499,
                    50.646225
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 16,
                "nom": "MAGASIN",
                "adresse": "4 place Saint-Andr\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.053499,
                "y": 50.646225,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.864Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.17",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.060867,
                    50.644695
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 17,
                "nom": "HALLE AUX SUCRES",
                "adresse": "33 avenue du Peuple Belge",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.060867,
                "y": 50.644695,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.865Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.18",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.055932,
                    50.6428
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 18,
                "nom": "VOLTAIRE",
                "adresse": "91 Rue Royale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.055932,
                "y": 50.6428,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.865Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.21",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.061774,
                    50.64193
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 21,
                "nom": "PLACE DU CONCERT",
                "adresse": "2 rue Alphonse Colas",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.061774,
                "y": 50.64193,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.867Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.22",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.064974,
                    50.64144
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 22,
                "nom": "LOUISE DE BETTIGNIES",
                "adresse": "2 avenue du Peuple Belge",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 18,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.064974,
                "y": 50.64144,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.867Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.24",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.070774,
                    50.637078
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 24,
                "nom": "FLANDRES EURALILLE",
                "adresse": "Place des Buisses",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 28,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.070774,
                "y": 50.637078,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.868Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.26",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.068007,
                    50.63457
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 26,
                "nom": "MOLINEL",
                "adresse": "54 rue du Molinel",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.068007,
                "y": 50.63457,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.869Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.29",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.059376,
                    50.647236
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 29,
                "nom": "ST SEBASTIEN",
                "adresse": "52 rue Saint-S\u00e9bastien",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 3,
                "nb_velos_dispo": 25,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.059376,
                "y": 50.647236,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.880Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.30",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.067375,
                    50.64297
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 30,
                "nom": "RUE DE GAND",
                "adresse": "8 place de Gand",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 17,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.067375,
                "y": 50.64297,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.880Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.31",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.062935,
                    50.644264
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 31,
                "nom": "PONT NEUF",
                "adresse": "38 bis rue du Pont Neuf",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.062935,
                "y": 50.644264,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.881Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.34",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.041209,
                    50.63413
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 34,
                "nom": "PLACE CATINAT",
                "adresse": "199 rue Colbert",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.041209,
                "y": 50.63413,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.882Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.3",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.050447,
                    50.636093
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 3,
                "nom": "JARDIN VAUBAN",
                "adresse": "19 Boulevard Vauban",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.050447,
                "y": 50.636093,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.850Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.4",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.048961,
                    50.624695
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 4,
                "nom": "MAISON FOLIE WAZEMMES",
                "adresse": "11 Rue de l'H\u00f4pital Saint-Roch",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.048961,
                "y": 50.624695,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.851Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.6",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.060299,
                    50.630943
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 6,
                "nom": "REPUBLIQUE BEAUX ARTS",
                "adresse": "4 Rue d'Inkermann",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.060299,
                "y": 50.630943,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.852Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.7",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.055307,
                    50.633728
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 7,
                "nom": "PLACE DE STRASBOURG",
                "adresse": "7 Place de Strasbourg",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.055307,
                "y": 50.633728,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.859Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.8",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.062313,
                    50.632366
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 8,
                "nom": "PLACE RICHEBE",
                "adresse": "3 place Richeb\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 23,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.062313,
                "y": 50.632366,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.859Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.9",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.044986,
                    50.63393
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 9,
                "nom": "RUE DE TOUL",
                "adresse": "18 rue de Toul",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 34,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.044986,
                "y": 50.63393,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.860Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.10",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.062471,
                    50.63589
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 10,
                "nom": "RIHOUR",
                "adresse": "28 place Rihour",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 17,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.062471,
                "y": 50.63589,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.861Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.11",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.060977,
                    50.63734
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 11,
                "nom": "NOUVEAU SIECLE",
                "adresse": "16 rue de Pas",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 25,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.060977,
                "y": 50.63734,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.861Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.12",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.065902,
                    50.637486
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 12,
                "nom": "OPERA",
                "adresse": "2 rue Anatole France",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 24,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.065902,
                "y": 50.637486,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.862Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.13",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.054773,
                    50.63671
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 13,
                "nom": "QUAI DU WAULT",
                "adresse": "17 Square Dutilleul",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.054773,
                "y": 50.63671,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.862Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.14",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.050661,
                    50.63778
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 14,
                "nom": "CHAMP DE MARS",
                "adresse": "Pont de la Citadelle / Square Daubenton",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 26,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.050661,
                "y": 50.63778,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.863Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.15",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.050645,
                    50.6449
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 15,
                "nom": "ESPLANADE",
                "adresse": "Pont du Petit Paradis",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.050645,
                "y": 50.6449,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.864Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.19",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.05774,
                    50.64031
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 19,
                "nom": "RUE ROYALE",
                "adresse": "40 rue Royale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.05774,
                "y": 50.64031,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.866Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.20",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.062053,
                    50.640385
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 20,
                "nom": "N.D. DE LA TREILLE",
                "adresse": "11 place Gilleson",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.062053,
                "y": 50.640385,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.866Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.23",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.065767,
                    50.639107
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 23,
                "nom": "RUE DES ARTS",
                "adresse": "55 rue des Arts",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.065767,
                "y": 50.639107,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.868Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.25",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.069354,
                    50.636399
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 25,
                "nom": "GARE LILLE FLANDRES",
                "adresse": "Place de la Gare",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 24,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.069354,
                "y": 50.636399,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.869Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.27",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.064802,
                    50.635014
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 27,
                "nom": "TANNEURS",
                "adresse": "5 rue des Tanneurs",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 21,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.064802,
                "y": 50.635014,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.870Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.28",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.048344,
                    50.634686
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 28,
                "nom": "PALAIS RAMEAU",
                "adresse": "23 rue Solf\u00e9rino",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 33,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.048344,
                "y": 50.634686,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.879Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.32",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.067873,
                    50.64142
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 32,
                "nom": "PLACE AUX BLEUETS",
                "adresse": "15 place aux Bleuets",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.067873,
                "y": 50.64142,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.881Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.33",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.035681,
                    50.63022
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 33,
                "nom": "PORT DE LILLE",
                "adresse": "Rue de Lille (m\u00e9tro Port de Lille)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.035681,
                "y": 50.63022,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.882Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.35",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.043307,
                    50.62899
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 35,
                "nom": "LECLERC",
                "adresse": "Place du Mar\u00e9chal Leclerc",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 17,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.043307,
                "y": 50.62899,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.883Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.36",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.039911,
                    50.62624
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 36,
                "nom": "CORMONTAIGNE",
                "adresse": "26 place Cormontaigne",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 22,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.039911,
                "y": 50.62624,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.883Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.37",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.037553,
                    50.62337
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 37,
                "nom": "FULTON",
                "adresse": "25 rue du Bazinghien",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.037553,
                "y": 50.62337,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.884Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.38",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.045321,
                    50.62429
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 38,
                "nom": "PLACE CASQUETTE",
                "adresse": "1 rue d'Haubourdin",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.045321,
                "y": 50.62429,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.884Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.39",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.050173,
                    50.627674
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 39,
                "nom": "MARCHE DE WAZEMMES",
                "adresse": "298 rue L\u00e9on Gambetta",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.050173,
                "y": 50.627674,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.885Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.40",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.051729,
                    50.62614
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 40,
                "nom": "METRO GAMBETTA",
                "adresse": "43 rue du March\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.051729,
                "y": 50.62614,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.885Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.41",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.088004,
                    50.656487
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 41,
                "nom": "BUISSON",
                "adresse": "685 avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.088004,
                "y": 50.656487,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.897Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.42",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.06209,
                    50.62789
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 42,
                "nom": "PLACE PHILIPPE LEBON",
                "adresse": "13 place Phillippe Lebon",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.06209,
                "y": 50.62789,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.898Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.43",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.058288,
                    50.629044
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 43,
                "nom": "THEATRE SEBASTOPOL",
                "adresse": "Place S\u00e9bastopol",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.058288,
                "y": 50.629044,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.898Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.44",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.053711,
                    50.629063
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 44,
                "nom": "GAMBETTA UTRECHT",
                "adresse": "203 Rue L\u00e9on Gambetta",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 4,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.053711,
                "y": 50.629063,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.899Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.45",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.05659,
                    50.62633
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 45,
                "nom": "BRULE MAISON",
                "adresse": "61 Rue des Postes",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.05659,
                "y": 50.62633,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.899Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.46",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.061198,
                    50.62629
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 46,
                "nom": "ARTOIS",
                "adresse": "4 bis rue d'Artois",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "IN_MAINTENANCE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.061198,
                "y": 50.62629,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.900Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.47",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.069797,
                    50.62816
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 47,
                "nom": "BOULEVARD LOUIS XIV",
                "adresse": "4 Boulevard Louis XIV",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.069797,
                "y": 50.62816,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.901Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.48",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.07241,
                    50.61843
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 48,
                "nom": "PORTE DE DOUAI",
                "adresse": "Place Fernig",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 25,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.07241,
                "y": 50.61843,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.901Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.49",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.068387,
                    50.61957
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 49,
                "nom": "PLACE DELIOT",
                "adresse": "Place D\u00e9liot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 24,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.068387,
                "y": 50.61957,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.902Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.50",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.067004,
                    50.62224
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 50,
                "nom": "RUE D'ARRAS",
                "adresse": "87 rue d'Arras",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.067004,
                "y": 50.62224,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.902Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.51",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.068689,
                    50.62482
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 51,
                "nom": "JB LEBAS",
                "adresse": "76 boulevard Jean-Baptiste Lebas",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 19,
                "nb_velos_dispo": 21,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.068689,
                "y": 50.62482,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.903Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.52",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.063799,
                    50.62276
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 52,
                "nom": "PLACE COLETTE BESSON",
                "adresse": "37 rue de Wazemmes",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.063799,
                "y": 50.62276,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.903Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.53",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.049251,
                    50.61856
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 53,
                "nom": "PORTE DES POSTES",
                "adresse": "1 place Barth\u00e9l\u00e9my Dorez",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 32,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.049251,
                "y": 50.61856,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.904Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.54",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.051565,
                    50.62338
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 54,
                "nom": "METRO WAZEMMES",
                "adresse": "94 rue Racine",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 3,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.051565,
                "y": 50.62338,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.904Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.55",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.061758,
                    50.617847
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 55,
                "nom": "PORTE D'ARRAS",
                "adresse": "3 place Jacques Febvrier",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.061758,
                "y": 50.617847,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.905Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.56",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.055471,
                    50.620304
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 56,
                "nom": "BD VICTOR HUGO",
                "adresse": "216 Boulevard Victor Hugo",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.055471,
                "y": 50.620304,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.914Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.57",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.058902,
                    50.62418
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 57,
                "nom": "BARTHELEMY DELESPAUL",
                "adresse": "52 Rue Barth\u00e9lemy Delespaul",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 17,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.058902,
                "y": 50.62418,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.914Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.58",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.07895,
                    50.62073
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 58,
                "nom": "PORTE DE VALENCIENNES",
                "adresse": "1 boulevard de Belfort",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.07895,
                "y": 50.62073,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.915Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.60",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.072363,
                    50.621185
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 60,
                "nom": "TREVISE",
                "adresse": "116 Rue de Douai",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.072363,
                "y": 50.621185,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.916Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.61",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075218,
                    50.629246
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 61,
                "nom": "LILLE GRAND PALAIS",
                "adresse": "15 boulevard du Mar\u00e9chal Vaillant",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 23,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075218,
                "y": 50.629246,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.917Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.62",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.076437,
                    50.632965
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 62,
                "nom": "ZENITH",
                "adresse": "Boulevard \u00c9mile Dubuisson (face au Z\u00e9nith)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 25,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.076437,
                "y": 50.632965,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.917Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.63",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.078224,
                    50.629738
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 63,
                "nom": "HOTEL DE REGION",
                "adresse": "151 Avenue du Pr\u00e9sident Hoover",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 23,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.078224,
                "y": 50.629738,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.918Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.64",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.071392,
                    50.6318
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 64,
                "nom": "MAIRIE DE LILLE",
                "adresse": "17 rue Saint-Sauveur",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 19,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.071392,
                "y": 50.6318,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.918Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.65",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.035483,
                    50.621128
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 65,
                "nom": "PLACE TACQ",
                "adresse": "72 Rue de Loos",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.035483,
                "y": 50.621128,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.919Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.66",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.066273,
                    50.63237
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 66,
                "nom": "DELESALLE MEDIATHEQUE",
                "adresse": "35 Rue \u00c9douard Delesalle",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.066273,
                "y": 50.63237,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.919Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.67",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.04534,
                    50.621952
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 67,
                "nom": "MONTEBELLO",
                "adresse": "126 Boulevard Montebello",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.04534,
                "y": 50.621952,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.920Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.68",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.047778,
                    50.630836
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 68,
                "nom": "NATIONALE RUE DU PORT",
                "adresse": "254 Rue Nationale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.047778,
                "y": 50.630836,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.921Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.69",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.032539,
                    50.61893
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 69,
                "nom": "CHASSEURS DE DRIANT",
                "adresse": "11 Avenue Verhaeren",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.032539,
                "y": 50.61893,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.921Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.70",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.073991,
                    50.63424
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 70,
                "nom": "CITE ADMINISTRATIVE",
                "adresse": "51 rue de Tournai",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.073991,
                "y": 50.63424,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.922Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.71",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.030778,
                    50.634045
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 71,
                "nom": "BOIS BLANCS",
                "adresse": "124 Avenue de Dunkerque",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.030778,
                "y": 50.634045,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.922Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.72",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.024314,
                    50.637302
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 72,
                "nom": "CANTELEU",
                "adresse": "235 avenue de Dunkerque",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.024314,
                "y": 50.637302,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.930Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.73",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.087979,
                    50.642315
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 73,
                "nom": "ST MAURICE PELLEVOISIN",
                "adresse": "203 rue du Faubourg de Roubaix",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 24,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.087979,
                "y": 50.642315,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.932Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.74",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.083175,
                    50.641238
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 74,
                "nom": "FAUBOURG DE ROUBAIX",
                "adresse": "110 rue du Faubourg de Roubaix",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.083175,
                "y": 50.641238,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.932Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.75",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.084894,
                    50.637337
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 75,
                "nom": "EUGENE JACQUET",
                "adresse": "78 rue Eug\u00e8ne Jacquet",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.084894,
                "y": 50.637337,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.933Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.76",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.089651,
                    50.632996
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 76,
                "nom": "FIVES",
                "adresse": "123 rue Pierre Legrand",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 19,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.089651,
                "y": 50.632996,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.933Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.77",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.0914,
                    50.62286
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 77,
                "nom": "MONT DE TERRE",
                "adresse": "5 rue Matt\u00e9otti",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 3,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.0914,
                "y": 50.62286,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.934Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.78",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.048518,
                    50.615536
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 78,
                "nom": "HOTEL DE POLICE",
                "adresse": "2 rue du Faubourg des Postes",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.048518,
                "y": 50.615536,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.934Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.79",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.047268,
                    50.61295
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 79,
                "nom": "CIMETIERE DU SUD",
                "adresse": "Place Martin Luther King",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.047268,
                "y": 50.61295,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.935Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.80",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.084357,
                    50.61989
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 80,
                "nom": "PETIT MAROC",
                "adresse": "Rue du Professeur Langevin (entr\u00e9e du BTWIN Village)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 19,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.084357,
                "y": 50.61989,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.935Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.81",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.115088,
                    50.63529
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 81,
                "nom": "GUINGUETTE",
                "adresse": "208 rue Corneille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.115088,
                "y": 50.63529,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.936Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.82",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075204,
                    50.63999
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 82,
                "nom": "GARE LILLE EUROPE",
                "adresse": "309 boulevard de Leeds",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 18,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075204,
                "y": 50.63999,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.942Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.83",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.02059,
                    50.63378
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 83,
                "nom": "EURATECHNOLOGIES",
                "adresse": "175 avenue de Bretagne",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 23,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.02059,
                "y": 50.63378,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.943Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.84",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.109266,
                    50.627243
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 84,
                "nom": "MAIRIE D'HELLEMMES",
                "adresse": "165 rue Roger Salengro",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.109266,
                "y": 50.627243,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.943Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.85",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.1008,
                    50.62504
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 85,
                "nom": "CHANZY",
                "adresse": "102 rue Chanzy",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 4,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1008,
                "y": 50.62504,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.944Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.86",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.10295,
                    50.62903
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 86,
                "nom": "ROGER SALENGRO",
                "adresse": "58 rue Roger Salengro",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.10295,
                "y": 50.62903,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.944Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.88",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.058015,
                    50.635082
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 88,
                "nom": "RUE NATIONALE",
                "adresse": "89 rue Nationale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 20,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.058015,
                "y": 50.635082,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.945Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.90",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.085823,
                    50.64569
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 90,
                "nom": "LOUVIERE",
                "adresse": "94 rue de la Louvi\u00e8re",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.0858226,
                "y": 50.64569,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.945Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.93",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.088147,
                    50.628918
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 93,
                "nom": "STADE BALLET",
                "adresse": "81 rue du Long Pot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.088147,
                "y": 50.628918,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.946Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.95",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.097037,
                    50.63041
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 95,
                "nom": "MARBRERIE",
                "adresse": "280 rue Pierre Legrand",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.097037,
                "y": 50.63041,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.949Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.98",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.068756,
                    50.6549
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 98,
                "nom": "PLACE DU MARCHE",
                "adresse": "Place des Fusill\u00e9s et D\u00e9port\u00e9s",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.068756,
                "y": 50.6549,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.950Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.100",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.081625,
                    50.651638
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 100,
                "nom": "SAINT MAUR",
                "adresse": "260 Avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.081625,
                "y": 50.651638,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.951Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.101",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.099291,
                    50.6423
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 101,
                "nom": "MONS SARTS",
                "adresse": "61 Avenue \u00c9mile Zola",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.099291,
                "y": 50.6423,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.952Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.102",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.109699,
                    50.64218
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 102,
                "nom": "MAIRIE DE MONS",
                "adresse": "27 Avenue Robert Schuman",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.109699,
                "y": 50.64218,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.952Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.103",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.106677,
                    50.639828
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 103,
                "nom": "LACORDAIRE",
                "adresse": "20 Rue Lacordaire",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.106677,
                "y": 50.639828,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.953Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.104",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.112744,
                    50.64584
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 104,
                "nom": "MENDES FRANCE",
                "adresse": "22 boulevard Pierre Mend\u00e8s France",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Baroeul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.112744,
                "y": 50.64584,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.953Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.107",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.106438,
                    50.636105
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 107,
                "nom": "LAVOISIER",
                "adresse": "5 Rue Laurent Lavoisier",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.106438,
                "y": 50.636105,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.954Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.108",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.100516,
                    50.645267
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 108,
                "nom": "GENERAL DE GAULLE",
                "adresse": "113 rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Baroeul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.100516,
                "y": 50.645267,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.954Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.110",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.034234,
                    50.62487
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 110,
                "nom": "RUE BONTE-POLLET",
                "adresse": "11 rue Bonte Pollet",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 4,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.034234,
                "y": 50.62487,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.955Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.111",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.116677,
                    50.62486
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 111,
                "nom": "HELLEMMES CIMETIERE",
                "adresse": "320 rue Roger Salengro",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille Hellemmes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.116677,
                "y": 50.62486,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.955Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.113",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.08945,
                    50.651337
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 113,
                "nom": "AVENUE DE MORMAL",
                "adresse": "16 Rue du Buisson",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.08945,
                "y": 50.651337,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.956Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.114",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.079211,
                    50.62651
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 114,
                "nom": "BOIS HABITE",
                "adresse": "Face au 533 avenue du Pr\u00e9sident Hoover",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.079211,
                "y": 50.62651,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.956Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.115",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.072316,
                    50.651497
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 115,
                "nom": "DE GAULLE",
                "adresse": "85 rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.072316,
                "y": 50.651497,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.957Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.116",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.078336,
                    50.64891
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 116,
                "nom": "BOTANIQUE",
                "adresse": "185 Avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.078336,
                "y": 50.64891,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.957Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.117",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.031375,
                    50.641617
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 117,
                "nom": "HIPPODROME",
                "adresse": "9 avenue Henri Gruson",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 16,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.031375,
                "y": 50.641617,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.958Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.119",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.018803,
                    50.640957
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 119,
                "nom": "LOMME-LAMBERSART",
                "adresse": "388 Avenue de Dunkerque",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.018803,
                "y": 50.640957,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.958Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.120",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.01154,
                    50.63899
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 120,
                "nom": "LOMME MAIRIE",
                "adresse": "72 avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lomme",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.01154,
                "y": 50.63899,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.959Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.121",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.013238,
                    50.644855
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 121,
                "nom": "PONT SUPERIEUR",
                "adresse": "518 Avenue de Dunkerque",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lomme",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.013238,
                "y": 50.644855,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.959Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.122",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.087591,
                    50.666033
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 122,
                "nom": "PISCINE DE MARCQ",
                "adresse": "319 Avenue du Mar\u00e9chal De Lattre De Tassigny",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marcq en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.087591,
                "y": 50.666033,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.960Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.123",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075792,
                    50.665348
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 123,
                "nom": "RUE DE L'EGLISE",
                "adresse": "71 rue Nationale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marcq en Baroeul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075792,
                "y": 50.665348,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.961Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.124",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.096235,
                    50.6618
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 124,
                "nom": "CLEMENCEAU HIPPODROME",
                "adresse": "920 Avenue de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marcq en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.096235,
                "y": 50.6618,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.962Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.125",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.118579,
                    50.643883
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 125,
                "nom": "FORT DE MONS",
                "adresse": "11 Rue de Normandie",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.118579,
                "y": 50.643883,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.962Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.130",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.1283,
                    50.62435
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 130,
                "nom": "PONT DE BOIS",
                "adresse": "20 rue Baudouin IX (m\u00e9tro Pont de Bois)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 19,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1283,
                "y": 50.62435,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.963Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.131",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.13197,
                    50.619602
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 131,
                "nom": "V.ASCQ HOTEL DE VILLE",
                "adresse": "Place Van Gogh (sur le parking de l'H\u00f4tel de Ville)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.13197,
                "y": 50.619602,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.963Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.132",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.132006,
                    50.61606
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 132,
                "nom": "CENTRE COMMERCIAL V2",
                "adresse": "51 Boulevard de Valmy",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.132006,
                "y": 50.61606,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.964Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.133",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.126501,
                    50.61915
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 133,
                "nom": "BOULEVARD DE VALMY",
                "adresse": "233 boulevard de Valmy",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.126501,
                "y": 50.61915,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.964Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.135",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.123145,
                    50.63745
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 135,
                "nom": "FLERS MASQUELIER",
                "adresse": "95 Rue Jules Guesde",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.123145,
                "y": 50.63745,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.965Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.137",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.126089,
                    50.615868
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 137,
                "nom": "HERON PARC",
                "adresse": "40 rue de la Vague",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.126089,
                "y": 50.615868,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.965Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.138",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.126914,
                    50.631298
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 138,
                "nom": "LADRIERE",
                "adresse": "53 Rue de Fives",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.126914,
                "y": 50.631298,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.966Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.139",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.144714,
                    50.62577
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 139,
                "nom": "RUE DE LILLE",
                "adresse": "145 rue de Lille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.144714,
                "y": 50.62577,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.966Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.141",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.140808,
                    50.61682
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 141,
                "nom": "METRO TRIOLO",
                "adresse": "11 rue Traversi\u00e8re",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 20,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.140808,
                "y": 50.61682,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.967Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.142",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.138207,
                    50.6206
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 142,
                "nom": "TREMIERE",
                "adresse": "8 Rue Tremiere",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.138207,
                "y": 50.6206,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.968Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.144",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.14862,
                    50.6258
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 144,
                "nom": "ANNAPPES REPUBLIQUE",
                "adresse": "2 rue de la Station",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.14862,
                "y": 50.6258,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.968Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.146",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.052483,
                    50.63268
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 146,
                "nom": "SOLFERINO NATIONALE",
                "adresse": "171 rue Nationale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.052483,
                "y": 50.63268,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.968Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.147",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.062195,
                    50.614052
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 147,
                "nom": "FAUBOURG D'ARRAS",
                "adresse": "2 rue Marcel H\u00e9naux",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.062195,
                "y": 50.614052,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.969Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.148",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.074952,
                    50.612194
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 148,
                "nom": "P.I. DE DOUAI",
                "adresse": "79 Rue du Faubourg de Douai",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.074952,
                "y": 50.612194,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.969Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.149",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.075483,
                    50.609592
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 149,
                "nom": "JEAN JAURES",
                "adresse": "778 avenue Jean Jaur\u00e8s",
                "code_insee": null,
                "commune": "Ronchin",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.075483,
                "y": 50.609592,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.970Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.150",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.077622,
                    50.60548
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 150,
                "nom": "RONCHIN MAIRIE",
                "adresse": "105 avenue Jean Jaur\u00e8s",
                "code_insee": null,
                "commune": "Ronchin",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.077622,
                "y": 50.60548,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.970Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.151",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.072209,
                    50.60642
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 151,
                "nom": "CH. DES MARGUERITOIS",
                "adresse": "39 chemin des Margueritois",
                "code_insee": null,
                "commune": "Ronchin",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.072209,
                "y": 50.60642,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.971Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.152",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.065103,
                    50.610582
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 152,
                "nom": "CHEMIN ROUGE",
                "adresse": "2 Chemin Rouge",
                "code_insee": null,
                "commune": "Faches Thumesnil",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.065103,
                "y": 50.610582,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.971Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.153",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.064989,
                    50.65547
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 153,
                "nom": "POMPIDOU",
                "adresse": "102 rue du Pr\u00e9sident Georges Pompidou",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.064989,
                "y": 50.65547,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.972Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.154",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.060615,
                    50.65532
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 154,
                "nom": "CHAUFFERIE",
                "adresse": "92 rue Roger Salengro",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.060615,
                "y": 50.65532,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.972Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.155",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.051201,
                    50.655098
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 155,
                "nom": "BAILLY",
                "adresse": "17 rue Albert Bailly",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e9 Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.051201,
                "y": 50.655098,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.973Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.156",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.050322,
                    50.661602
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 156,
                "nom": "ST ANDRE MAIRIE",
                "adresse": "91 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e9 Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 18,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.050322,
                "y": 50.661602,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.973Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.157",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.042045,
                    50.64989
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 157,
                "nom": "CANON D'OR",
                "adresse": "255 Rue de Lille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.042045,
                "y": 50.64989,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.974Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.158",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.036932,
                    50.644943
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 158,
                "nom": "DELECAUX",
                "adresse": "107 Avenue Henri Delecaux",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.036932,
                "y": 50.644943,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.978Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.159",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.071892,
                    50.637726
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 159,
                "nom": "EURALILLE",
                "adresse": "11 avenue Le Corbusier",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 39,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.071892,
                "y": 50.637726,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.979Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.160",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.077478,
                    50.637709
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 160,
                "nom": "PARVIS ROTTERDAM",
                "adresse": "Parvis Rotterdam",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.077478,
                "y": 50.637709,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.979Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.161",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.082227,
                    50.634417
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 161,
                "nom": "CHAUDE RIVI\u00c8RE",
                "adresse": "80 Rue Chaude Rivi\u00e8re",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.0822274,
                "y": 50.634417,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.980Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.162",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.065015,
                    50.628544
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 162,
                "nom": "ANGELLIER",
                "adresse": "1 Rue Auguste Angellier",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 20,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.065015,
                "y": 50.628544,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.980Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.163",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.064497,
                    50.625597
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 163,
                "nom": "JEANNE D'ARC",
                "adresse": "33 rue Jeanne d'Arc",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.064497,
                "y": 50.625597,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.981Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.164",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.061687,
                    50.63393
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 164,
                "nom": "HOPITAL MILITAIRE",
                "adresse": "36 Rue de l'H\u00f4pital Militaire",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.061687,
                "y": 50.63393,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.981Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.165",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.05831,
                    50.632423
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 165,
                "nom": "JEAN SANS PEUR",
                "adresse": "68 Rue Jean Sans Peur",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.05831,
                "y": 50.632423,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.982Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.166",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.04483,
                    50.63084
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 166,
                "nom": "CAMPUS ST RAPHAEL",
                "adresse": "100 Boulevard Vauban",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 16,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.04483,
                "y": 50.63084,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.982Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.167",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.046295,
                    50.626107
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 167,
                "nom": "TRANQUILLIT\u00c9",
                "adresse": "406 Rue L\u00e9on Gambetta",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 20,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.046295,
                "y": 50.626107,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.983Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.168",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.023001,
                    50.630596
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 168,
                "nom": "RIVES DE LA HAUTE DEULE",
                "adresse": "248 Rue du Pont \u00e0 Fourchon",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.023001,
                "y": 50.630596,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.983Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.169",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.057953,
                    50.644685
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 169,
                "nom": "JEMMAPES",
                "adresse": "59 Rue de Jemmapes",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.057953,
                "y": 50.644685,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.983Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.170",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.06038,
                    50.62195
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 170,
                "nom": "GANTOIS",
                "adresse": "118 Boulevard Victor Hugo",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.06038,
                "y": 50.62195,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.984Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.171",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.080467,
                    50.62479
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 171,
                "nom": "AUBERGE DE JEUNESSE",
                "adresse": "235 Boulevard Paul Painlev\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.080467,
                "y": 50.62479,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.984Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.172",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.059261,
                    50.612635
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 172,
                "nom": "PLACE DE LA GARONNE",
                "adresse": "110 Rue de l'Ancolie",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.059261,
                "y": 50.612635,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.985Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.173",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.03677,
                    50.61352
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 173,
                "nom": "CHU - CENTRE OSCAR LAMBRET",
                "adresse": "Avenue Oscar Lambret",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.03677,
                "y": 50.61352,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.985Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.174",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.038892,
                    50.607664
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 174,
                "nom": "CHU - EURASANT\u00c9",
                "adresse": "11 boulevard Eug\u00e8ne Duthoit",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.038892,
                "y": 50.607664,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.986Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.175",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.038779,
                    50.60301
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 175,
                "nom": "RECHERCHE",
                "adresse": "977 Avenue Eug\u00e8ne Avin\u00e9e",
                "code_insee": null,
                "commune": "Loos",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.038779,
                "y": 50.60301,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.986Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.176",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.031421,
                    50.604499
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 176,
                "nom": "FACULT\u00c9 DE M\u00c9DECINE",
                "adresse": "310 Avenue Eug\u00e8ne Avin\u00e9e",
                "code_insee": null,
                "commune": "LOOS",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.031421,
                "y": 50.604499,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.987Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.177",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.023032,
                    50.616763
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 177,
                "nom": "RUE DE LONDRES",
                "adresse": "2 Rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "code_insee": null,
                "commune": "Loos",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.023032,
                "y": 50.616763,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.987Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.178",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.018471,
                    50.615164
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 178,
                "nom": "LA FILEUSE",
                "adresse": "81 rue du Mar\u00e9chal Foch",
                "code_insee": null,
                "commune": "Loos",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.018471,
                "y": 50.615164,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.988Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.179",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.090898,
                    50.626052
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 179,
                "nom": "BOURSE DU TRAVAIL",
                "adresse": "174 Boulevard de l'Usine",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.090898,
                "y": 50.626052,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.988Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.180",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.029324,
                    50.652107
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 180,
                "nom": "SQUARE JEAN MONNET",
                "adresse": "Square Jean Monnet",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 1,
                "nb_velos_dispo": 14,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.029324,
                "y": 50.652107,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.989Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.182",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.03812,
                    50.649644
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 182,
                "nom": "BECQUART",
                "adresse": "75 Avenue Becquart",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lambersart",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.03812,
                "y": 50.649644,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.989Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.183",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.063774,
                    50.658048
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 183,
                "nom": "PLACE DE LA BOUCHERIE",
                "adresse": "1 Place de la Boucherie",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 9,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.063774,
                "y": 50.658048,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.990Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.184",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.0678,
                    50.651107
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 184,
                "nom": "RUE DU PARC",
                "adresse": "20 rue du Parc",
                "code_insee": null,
                "commune": "La Madeleine",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.0678,
                "y": 50.651107,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.990Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.185",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.056147,
                    50.65722
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 185,
                "nom": "SAINTE H\u00c9L\u00c8NE",
                "adresse": "48 rue Sainte-H\u00e9l\u00e8ne",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e8 Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.056147,
                "y": 50.65722,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.991Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.186",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.092388,
                    50.672455
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 186,
                "nom": "MARCQ MAIRIE",
                "adresse": "1 Avenue du Mar\u00e9chal De Lattre De Tassigny",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marcq en Bar\u0153ul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.092388,
                "y": 50.672455,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.991Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.188",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.097538,
                    50.637103
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 188,
                "nom": "LOUIS BRAILLE",
                "adresse": "6 rue Gutenberg",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en Baroeul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.097538,
                "y": 50.637103,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.992Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.189",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.106626,
                    50.646432
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 189,
                "nom": "HAUT DE MONS",
                "adresse": "225 rue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "Mons en baroeul",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.106626,
                "y": 50.646432,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.992Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.190",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.057167,
                    50.662941
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 190,
                "nom": "QUAI 22",
                "adresse": "149 rue Sadi Carnot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e9 Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.057167,
                "y": 50.662941,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.993Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.191",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.131773,
                    50.638838
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 191,
                "nom": "FERME D'EN HAUT",
                "adresse": "100 Avenue Champollion",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1317727,
                "y": 50.638838,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.993Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.192",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.135038,
                    50.631285
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 192,
                "nom": "LE STADIUM",
                "adresse": "Avenue de la Ch\u00e2tellenie",
                "code_insee": null,
                "commune": "Villeneuve d'Ascq",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1350379,
                "y": 50.6312847,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.993Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.193",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.042003,
                    50.658146
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 193,
                "nom": "BEL AIR",
                "adresse": "115 Rue de Lambersart",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e9 lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.042003,
                "y": 50.658146,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.994Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.194",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.049462,
                    50.665968
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 194,
                "nom": "LOMMELET",
                "adresse": "185 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "code_insee": null,
                "commune": "Saint Andr\u00e9 Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.049462,
                "y": 50.665968,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.994Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.195",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.008346,
                    50.631135
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 195,
                "nom": "TISSERAND",
                "adresse": "51 Rue Victor Hugo",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lomme",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.008346,
                "y": 50.631135,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.995Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.196",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.009396,
                    50.636003
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 196,
                "nom": "ANATOLE FRANCE",
                "adresse": "72 bis rue de l'Ancienne Balaterie",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lomme",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 12,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.009396,
                "y": 50.636003,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.995Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.197",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.013423,
                    50.630678
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 197,
                "nom": "NOTEBART",
                "adresse": "236 Avenue Arthur Notebart",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lomme",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 13,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.013423,
                "y": 50.630678,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.996Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.198",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.010842,
                    50.614392
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 198,
                "nom": "LOOS CLEMENCEAU",
                "adresse": "1 rue Georges Cl\u00e9menceau",
                "code_insee": null,
                "commune": "Loos",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.010842,
                "y": 50.614392,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.997Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.199",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.003575,
                    50.612899
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 199,
                "nom": "GEORGES POTI\u00c9",
                "adresse": "55 rue Georges Poti\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Loos",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.003575,
                "y": 50.612899,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.997Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.200",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.155906,
                    50.679123
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 200,
                "nom": "MAIRIE DE CROIX",
                "adresse": "232 Rue Jean Jaur\u00e8s",
                "code_insee": null,
                "commune": "Croix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 24,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.155906,
                "y": 50.679123,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.998Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.201",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.163373,
                    50.673699
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 201,
                "nom": "EDHEC",
                "adresse": "370 rue Verte",
                "code_insee": null,
                "commune": "Croix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 28,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.163373,
                "y": 50.673699,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.998Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.202",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.162436,
                    50.678038
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 202,
                "nom": "PARC BARBIEUX",
                "adresse": "Avenue de Jussieu",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.162436,
                "y": 50.678038,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.999Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.203",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.167454,
                    50.68079
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 203,
                "nom": "VICTOR PROVO",
                "adresse": "Face au 122 boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.167454,
                "y": 50.68079,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:22.999Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.204",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.171974,
                    50.684757
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 204,
                "nom": "JEAN MOULIN",
                "adresse": "51 boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.171974,
                "y": 50.684757,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.205",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.190299,
                    50.691007
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 205,
                "nom": "CONDITION PUBLIQUE",
                "adresse": "17 Boulevard de Beaurepaire",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 8,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.190299,
                "y": 50.691007,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.206",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.174815,
                    50.688015
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 206,
                "nom": "ALFRED MONGY",
                "adresse": "3 boulevard du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.174815,
                "y": 50.688015,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.207",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.17974,
                    50.691323
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 207,
                "nom": "EUROTELEPORT",
                "adresse": "4 boulevard Gambetta (parvis Eurot\u00e9l\u00e9port)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 20,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.17974,
                "y": 50.691323,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.001Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.208",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.181998,
                    50.67544
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 208,
                "nom": "DE FOURMIES",
                "adresse": "107 boulevard de Fourmies",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.181998,
                "y": 50.67544,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.001Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.209",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.195737,
                    50.674995
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 209,
                "nom": "USINE",
                "adresse": "218 avenue Alfred Motte",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 5,
                "nb_velos_dispo": 15,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.195737,
                "y": 50.674995,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.002Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.210",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.187817,
                    50.676884
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 210,
                "nom": "LINNE",
                "adresse": "198 avenue Linn\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.187817,
                "y": 50.676884,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.002Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.211",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.174519,
                    50.674164
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 211,
                "nom": "GUSTAVE DELORY",
                "adresse": "48 Avenue Gustave Delory",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.174519,
                "y": 50.674164,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.003Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.212",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.182205,
                    50.682053
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 212,
                "nom": "DANIELLE LESAFFRE",
                "adresse": "42 rue Dupuy de L\u00f4me",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.182205,
                "y": 50.682053,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.003Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.213",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.182028,
                    50.68859
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 213,
                "nom": "LANNOY",
                "adresse": "96 rue de Lannoy",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.182028,
                "y": 50.68859,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.004Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.214",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.179333,
                    50.679472
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 214,
                "nom": "SAINT JEAN-BAPTISTE",
                "adresse": "1 rue Lesueur",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 6,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.179333,
                "y": 50.679472,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.004Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.216",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.194129,
                    50.681779
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 216,
                "nom": "FRATERNITE",
                "adresse": "381 rue de Lannoy (sur la place de la Fraternit\u00e9)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.194129,
                "y": 50.681779,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.005Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.217",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.172558,
                    50.67869
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 217,
                "nom": "HOPITAL VICTOR PROVO",
                "adresse": "12 boulevard Lacordaire",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.172558,
                "y": 50.67869,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.005Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.219",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.164242,
                    50.695563
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 219,
                "nom": "GARE JEAN LEBAS",
                "adresse": "12 Place de la Gare",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.164242,
                "y": 50.695563,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.006Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.220",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.167666,
                    50.693768
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 220,
                "nom": "MUSEE ART ET INDUSTRIE",
                "adresse": "101 avenue Jean-Baptiste Lebas",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.167666,
                "y": 50.693768,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.006Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.221",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.173925,
                    50.69184
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 221,
                "nom": "ROUBAIX MAIRIE",
                "adresse": "1 Contour de l'\u00c9glise St-Martin",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 25,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.173925,
                "y": 50.69184,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.007Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.223",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.169008,
                    50.690335
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 223,
                "nom": "PLACE TRICHON",
                "adresse": "32 Rue du Bois",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1690075,
                "y": 50.6903353,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.008Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.224",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.162704,
                    50.691406
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 224,
                "nom": "CENTRE NAUTIQUE",
                "adresse": "Place de l'Abreuvoir",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.162704,
                "y": 50.691406,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.008Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.225",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.16327,
                    50.683987
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 225,
                "nom": "EPEULE MONTESQUIEU",
                "adresse": "212 Rue de Lille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.16327,
                "y": 50.683987,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.009Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.226",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.170006,
                    50.68645
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 226,
                "nom": "CHARLES DE GAULLE",
                "adresse": "72 Rue de Lille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.170006,
                "y": 50.68645,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.009Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.227",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.159658,
                    50.699436
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 227,
                "nom": "BVRD ARMENTIERES",
                "adresse": "73 bis boulevard d'Armenti\u00e8res",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.159658,
                "y": 50.699436,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.010Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.229",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.185092,
                    50.692368
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 229,
                "nom": "NATIONS UNIES",
                "adresse": "158 Boulevard Gambetta",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.185092,
                "y": 50.692368,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.010Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.230",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.18407,
                    50.70076
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 230,
                "nom": "DE LA VIGNE",
                "adresse": "181 Boulevard de Strasbourg",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 11,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.18407,
                "y": 50.70076,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.011Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.232",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.174347,
                    50.699734
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 232,
                "nom": "FOSSE AUX CHENES",
                "adresse": "13 Place de la Fosse aux Ch\u00eanes",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.174347,
                "y": 50.699734,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.014Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.234",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.161378,
                    50.7004
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 234,
                "nom": "ALSACE",
                "adresse": "96 boulevard d'Armenti\u00e8res",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.161378,
                "y": 50.7004,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.015Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.236",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.192643,
                    50.694714
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 236,
                "nom": "CHAPTAL",
                "adresse": "234 Grande Rue",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.192643,
                "y": 50.694714,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.015Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.237",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.156338,
                    50.719803
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 237,
                "nom": "RUE DES ANGES",
                "adresse": "22 Rue des Anges",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "IN_MAINTENANCE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 0,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.156338,
                "y": 50.719803,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.016Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.238",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.152787,
                    50.720747
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 238,
                "nom": "THEATRE TOURCOING",
                "adresse": "1 Rue de l'Alma",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.152787,
                "y": 50.720747,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.016Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.239",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.167723,
                    50.730289
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 239,
                "nom": "BVRD DE L EGALITE",
                "adresse": "122 boulevard de l'\u00c9galit\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.167723,
                "y": 50.730289,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.017Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.240",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.163396,
                    50.71922
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 240,
                "nom": "POSTE",
                "adresse": "20 Rue L\u00e9on Salembien",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.163396,
                "y": 50.71922,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.017Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.241",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.170847,
                    50.722343
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 241,
                "nom": "LE CORBUSIER",
                "adresse": "81 Rue des Piats",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.170847,
                "y": 50.722343,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.018Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.242",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.167436,
                    50.716907
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 242,
                "nom": "TOURCOING GARE",
                "adresse": "11 Place Pierre Semard",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 17,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.167436,
                "y": 50.716907,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.018Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.243",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.15749,
                    50.718204
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 243,
                "nom": "VICTOIRE",
                "adresse": "1 Place de la Victoire",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.15749,
                "y": 50.718204,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.019Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.244",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.166828,
                    50.727453
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 244,
                "nom": "F ROOSEVELT",
                "adresse": "14 Boulevard de l' Egalit\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.166828,
                "y": 50.727453,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.019Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.245",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.166122,
                    50.724581
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 245,
                "nom": "JARDIN BOTANIQUE",
                "adresse": "126 Rue Verte",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.166122,
                "y": 50.724581,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.020Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.246",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.163794,
                    50.72271
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 246,
                "nom": "CAVELL",
                "adresse": "49 Rue de la Cloche",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 7,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.163794,
                "y": 50.72271,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.020Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.247",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.168172,
                    50.73418
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 247,
                "nom": "ROUGET DE L ISLE",
                "adresse": "245 Boulevard de l' Egalit\u00e9",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1681724,
                "y": 50.73418,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.021Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.248",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.158835,
                    50.728798
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 248,
                "nom": "RUE SAINT BLAISE",
                "adresse": "85 Rue de Gand",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.158835,
                "y": 50.728798,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.021Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.249",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.154051,
                    50.728798
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 249,
                "nom": "RUE DE MENIN",
                "adresse": "41 Rue Jourdan",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 8,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.154051,
                "y": 50.728798,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.022Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.250",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.160344,
                    50.72389
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 250,
                "nom": "TOURCOING MAIRIE",
                "adresse": "6 Rue Nationale",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "IN_MAINTENANCE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 22,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "D\u00c9CONNECT\u00c9",
                "x": 3.160344,
                "y": 50.72389,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.022Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.251",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.156554,
                    50.72551
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 251,
                "nom": "COLBERT",
                "adresse": "5 Rue de Gand",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.156554,
                "y": 50.72551,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.023Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.252",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.150377,
                    50.72263
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 252,
                "nom": "RUE DES POUTRAINS",
                "adresse": "105 Rue de Lille",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 7,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.150377,
                "y": 50.72263,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.024Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.253",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.150884,
                    50.72498
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 253,
                "nom": "AVENUE MILLET",
                "adresse": "1 Avenue Jean Millet",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 11,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.150884,
                "y": 50.72498,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.024Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.254",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.162455,
                    50.71732
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 254,
                "nom": "SEBASTOPOL",
                "adresse": "Face au 11 place S\u00e9bastopol",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 15,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.162455,
                "y": 50.71732,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.025Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.255",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.165011,
                    50.7134
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 255,
                "nom": "RUE DE ROUBAIX",
                "adresse": "61 Rue de Roubaix",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.165011,
                "y": 50.7134,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.025Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.256",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.171231,
                    50.73682
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 256,
                "nom": "PONT DE NEUVILLE",
                "adresse": "251 Rue du Pont de Neuville",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 2,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1712308,
                "y": 50.73682,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.026Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.257",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.157369,
                    50.71473
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 257,
                "nom": "CHARLES WATTINNE",
                "adresse": "86 Rue Charles Wattinne",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.157369,
                "y": 50.71473,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.026Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.260",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.158104,
                    50.721308
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 260,
                "nom": "PLACE ROUSSEL",
                "adresse": "Place Charles et Albert Roussel",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 14,
                "nb_velos_dispo": 6,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.158104,
                "y": 50.721308,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.028Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.261",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.157764,
                    50.732406
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 261,
                "nom": "PHALEMPINS",
                "adresse": "Place des Phalempins",
                "code_insee": null,
                "commune": "Tourcoing",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 13,
                "nb_velos_dispo": 1,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.157764,
                "y": 50.732406,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.028Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.265",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.14721,
                    50.67441
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 265,
                "nom": "CROIX CENTRE",
                "adresse": "3 Place de la R\u00e9publique",
                "code_insee": null,
                "commune": "Croix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 12,
                "nb_velos_dispo": 4,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.14721,
                "y": 50.67441,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.029Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.266",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.158559,
                    50.6875
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 266,
                "nom": "MAIRIE DE QUARTIER OUEST",
                "adresse": "182 Rue de l'\u00c9peule",
                "code_insee": null,
                "commune": "Roubaix",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 9,
                "nb_velos_dispo": 3,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.1585592,
                "y": 50.6875,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.030Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.307",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.122953,
                    50.612389
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 307,
                "nom": "4 VENTS",
                "adresse": "Rue Chanzy (rond-point 4 Vents)",
                "code_insee": null,
                "commune": "Lezennes",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 20,
                "nb_velos_dispo": 0,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.122953,
                "y": 50.612389,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.039Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.308",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    2.994654,
                    50.611307
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 308,
                "nom": "SADI CARNOT",
                "adresse": "178 rue Sadi Carnot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Haubourdin",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 2,
                "nb_velos_dispo": 18,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 2.994654,
                "y": 50.611307,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.040Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.309",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    2.983879,
                    50.610949
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 309,
                "nom": "HAUBOURDIN MAIRIE",
                "adresse": "23 rue Sadi Carnot",
                "code_insee": null,
                "commune": "Haubourdin",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 19,
                "nb_velos_dispo": 5,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 2.983879,
                "y": 50.610949,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.041Z"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "id": "vlille_temps_reel.310",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    3.065308,
                    50.676607
                ]
            },
            "geometry_name": "geom",
            "properties": {
                "objectid": 310,
                "nom": "MARQUETTE MAIRIE",
                "adresse": "4 rue de Wambrechies",
                "code_insee": null,
                "commune": "Marquette Lez Lille",
                "etat": "EN SERVICE",
                "type": "AVEC TPE",
                "nb_places_dispo": 10,
                "nb_velos_dispo": 10,
                "etat_connexion": "CONNECT\u00c9",
                "x": 3.065308,
                "y": 50.676607,
                "date_modification": "2024-09-09T18:27:23.041Z"
            }
        }
    ],
    "totalFeatures": 289,
    "numberMatched": 289,
    "numberReturned": 289,
    "timeStamp": "2024-09-09T16:28:51.421Z",
    "crs": {
        "type": "name",
        "properties": {
            "name": "urn:ogc:def:crs:EPSG::4326"
        }
    }
}